# README

## How To Use
File `gen.py`,`gen2.py`,`gen3.py` menghasilkan file dat untuk gnuplot di directory points/typeX
Setelah semua file dat tergenerate, masuk ke directory points/typeX lalu jalankan `./gnuplot_cmd`
Setelah itu edit file `ffmpeg_cmd`, ubah `typeX.mp4`
